漢奸工賊會幾時先肯禁絕港人北上南逃

而家呢個時勢你班工賊仲唔要求封關禁絕港人北上
簡直係置祖國同胞安危於不顧
d乜柒回港易更是cls
大灣區咁安全
做乜撚野鼓吹d人回港
已經有人返香港之後中招
我覺得工賊會完全係一批只顧私利既漢奸
打著愛國旗號， 詐騙維穩費
實質搵同胞著數